(足球）日本學界 對 香港學界

中國

呢段片成日俾外國啲足球合集loop，香港學界完勝

師兄識波

球罰波係咪S型,個龍個反應

魔術助攻

尼馬FEEL

手榴彈 高真吾

2號個肥仔係我港標準學界身型

0:28果球隊友廢到.......靠佢熱血防守,可惜拎黃

早兩日睇左呢段

係咪學早期阿朗踢法

打fifa chok技咁

fifa d 閪人踢法

巴塞請佢去做青訓未,好撚高天份

啲慶祝動作仲好睇過場波本身